一日飲3至4支消茶

算唔算慢性自殺

點解係自殺

有咩功效支茶

認真,會貧血

岩岩飲左支

難消化性纖維

講明一日500ml 岩岩好

一日1L起牛奶

飲咁柒多茶

飲咁多濃茶有腎石

好高納

近排日日都好累

真?